Home
	Clients (list with filter (default by abc))
		client card
			nomer klienta
			Name
			nomer pasporta/biznes nomer
			nomer tik nikuim
			nomer telefona
			email
			
			godovoi otchet (year) (button close)
			dikoraciya kapitala (date + comments) (add) (button close)
			ishur nikui mas bamakor (% + date) warning if < 7days (button close)
			mam             (comments) (add) (button close)
			mas ahnasa      (comments) (add) (button close)
			bituah leumi    (comments) (add) (button close)
			itra (summa) (button close)
			tipulim shonim  (comments) (add) (button close)
			
			
				
	Reports
		option to close completed tasks


переделать репорты с селекбокс
в репортс выводить комментарии
убрать попапы
добавлять кастомные репорты в сеттингс для всех клиентов
RTL, перевод
Убрать из таблицы клиентов почту!



таблицы ртл - done
на вкладке репортс в заголовок активный репорт - done
убирать тудушку если выполнена - done
убрать футер - done
убрать статус из таблицы в дашбоард индекс - done


lmcrm.biz.tm:2222
lmcrm123

